［跪求］想搵隻pusheen 倉鼠吊飾

女朋友整跌左隻野唔開心左好耐我之前係起Forever friends 間專門店買比佢，但去左好多間都搵唔番
有無巴絲見過或有印象邊度有得買。唔該晒

外國有間書店有賣pusheen野
駛唔駛幫你去睇睇有冇得買

eBay

好得意pusheen 官網冇咩

Amazon? carousell? facebook官方page?
有心搵返就去多啲賣野嘅網搵啦